
                      ¡Bueno, ya tenemos aquí a Torrente otra vez!. Esta cinta no va a engañar a nadie, no hay nada nuevo, la habitual sucesión de famosos con pequeños cameos, que si no te los han contado o los has visto en los multiples trailes proyectados por aquí y por allá hay algunos bastante graciosos y que sorprenden. No falta su toque guarro, más bien grosero en ocasiones y su critica velada a nuestra forma de ser como españoles.
    Con respecto a otras cintas, tengo que decir que en contra de lo que he leído en algunas críticas no me parece de las mejores entregas. Muy lejos de Torrente 1 y 2. Jesulín tiene un papel que recuerda bastante al que tuvo Gabino Diego, pero desde luego no tiene ni de lejos sus dotes interpretativas. Alec Balwin no será recordado por este papel en Torrente. En su lado bueno  me gustó encontrarme de nuevo con Esteso y Pajares, este último con un pequeño papelito. 
     Con todo, el que vaya a ver esta cinta se encontrará precisamente con lo que busca, una sonrisa y unos cuantas carcajadas aquí y allá. No es poco para los tiempo que corren ¿verdad?
        
            